- Penugasan dari Bu Rektor
	- Renstra
	- HCM
	- Budaya ilmiah unggul
	-
- Diskusi dengan Bu Rektor
	- Renstra
		- HCM -> konsultan
			- penurunan target capaian sampai ke pejabat dekan
			- balanced score card -> turunan dari renstra
	- Pak Yogi
	- Pak RK
	- Per bidang
	-
	-
-